又「警暴」呀！好嬲！真係好嬲！

大波華：「睇唔到。唔使檢控。」

奶共法官：「無證據。唔使判罪。」

飯民大狀：「司法制度有險可守。」

英國：「一國兩制運作良好。」

連登子：「屌晒你地老母，快D入黎白宮聯署。」

半年過去，仍然都係loop返呢個劇本。一路警暴，一路好嬲。

然後飯民話：「我地齊心打立法會選舉，光復功能組別好無？」

2020年9月。我地成功光復立法會了。飯民搶佔七成議席。可以ban所有政府議案了。

然後？林鄭仲係度、大波華仲係度、奶共法官仲係度。警暴警姦仍然無後果。

樓主比d實質建議

呢半先實質建議大把。

港豬唔實行都無辦法。

講個黎聽下

罷工

工就罷左好撚耐，有無其他再實質d既建議比唔係港豬既人去做？

5毛狗好撚驚，不停開po spin 重點

支那問題研究學者：「黃色經濟圈」對中共的打擊力很大

「工就罷左好撚耐」？

你身處邊個平行宇宙？

定係你覺得有幾千人罷左5日工，然後聲稱「放唔底D client」然後自願復工，就叫「好撚耐」？

D狗就真係好撚驚！大半年狗毛一條都無少過。嚇死狗狗了。

咁你認為應該點做呢？

成日問點做點做。

呢大半年都講到口臭

怕痛既港豬，拎住藥方，唔肯食藥有咩用？

我講自己同一d朋友，不如你分享下自己做左咩？

我都好想d狗官同狗隊快d死，我等緊樓主你帶領我地出手。

樓主你有無辦法動員罷工？樓主動員，我一定響應，反正一路我都罷緊。

樓主，我肯食啊，希望你帶領我地走出困局

樓主去左邊？係咪當手足Condom?

人地做既野你又話唔得
你又帶頭做咗啲咩呢？
定係打幾隻字就會贏

我就帶頭係連登出post。

同呢度千千萬萬個連登子一樣

你做過乜咁巴閉？敲鍵盤？？

我同你一樣，上連登大叫「好嬲、好嬲、好嬲」

咁咪得囉

十卜。

好嬲呀！